[user]
  name = q_song
  email = q_song@Ctrip.com
[mergetool "bc"]
  path = "D:/Tools/Beyond Compare 4/bcomp.exe"
[merge]
  tool = bc
[difftool "bc"]
  path = "D:/Tools/Beyond Compare 4/BCompare.exe"
[diff]
  tool = bc
[difftool]
  prompt = true
[core]
# editor = 'E:/Program Files (x86)/Notepad++/notepad++.exe' -multiInst -notabbar -nosession -noPlugin
  editor = notepad
  quotepath = false
  autocrlf = false
[gui]
  encoding = utf-8
[i18n]
  commitencoding = utf-8
# logoutputencoding = gbk
[alias]
  pl = pull --rebase
  plp = pull --prune
  rbc = rebase --continue
  psc = "!f(){ git push origin HEAD:refs/for/$1%r=$2,topic=$3; }; f"
  cp = cherry-pick
  cpc = cherry-pick --continue
  rsta = "!f(){ git stash apply stash@{$1}; }; f"
  res = reset
  ref = reflog
  st = status -sb
  co = checkout
  br = branch
  mg = merge
  cmm = "!f(){ git add .;git commit; }; f"
  cmma = commit --amend
  ds = diff --staged
  dt = difftool
  mt = mergetool
  last = log -1 HEAD
  ls = log --pretty=format:\"%C(yellow)%h %C(blue)%ad %C(red)%d %C(reset)%s %C(green)[%cn]\" --decorate --date=format:%c
  lg = log --pretty=format:\"%C(red)%h %C(yellow)%d %C(reset)%s %C(blue)<%cn> %C(green)%ad\" --topo-order --graph --date=format:%c
  
[push]
  default = simple
[url "https://${GITHUB_TOKEN}@github.com/"]
	insteadOf = git@github.com:
